特朗普︰若中美洲移民掟石 美兵可以向佢哋開槍

【驚人之語】特朗普︰若中美洲移民掟石 美兵可以向佢哋開槍

美國中期選舉在即，總統特朗普繼續大打「移民牌」，他早前下令在墨西哥接壤美國邊境派兵，阻擋一批中美洲移民和難民大隊向美國進發。他周四更威脅稱，如果這批移民向美國士兵擲石的話，會被「視為槍械」，軍人可以向他們開火還擊。

這批移民和難民大隊周日與墨西哥警察爆發暴力衝突，導致6名警員受傷。特朗普在白宮向記者表示，「我們不會容忍這個情況，他們想向我們的軍隊擲石頭，我們的軍隊就會反擊。我告訴他們（士兵）將石頭視為步槍，當他們像向墨西哥軍人及警察般擲石時，我說要把它當成步槍。」特朗普又形容這數千人的難民隊伍「惡毒又暴力」。

國防部回應指不會討論假設情況，強調「我們的軍隊接受過專業訓練，擁有固有的自衛權利」。

距離中期選舉不足一周，特朗普近日大打「移民牌」，指摘民主黨希望向「強姦犯」和「其他類型的威脅」等大批移民開放邊境。他計劃簽署行政命令，規定任何要向美國尋求庇護的移民，都必須通過合法入境口岸進入美國。

入侵人地國土，俾人地士兵開槍打係自己拎嚟

石頭都當槍械?
咁中國同印度之前咪開槍戰

痴撚線
聖經 大衛王都用石頭掟死巨人哥尼亞啦
軍人保護自己好正常
邊個話石頭掟唔死人就係反聖經反耶反基督

9up，我就唔信會開槍

如果係trump管治下旺角暴動

可以姐 唔一定要

開槍 一定唔忍得

而家美國係打入侵國土既人

比人入侵仲要攻擊士兵 唔開槍就玩撚完啦

特朗普話比石頭掟中面同比槍射中冇分別
關咩入唔入侵事
而家連登仔偶像話比連登仔聽原來當日d香港差佬對大家已好仁慈

講緊佢地 可以 wo
軍人自已都有佢既判斷

你搵d龜黎比?

嘩
又由"難民"升級做埋"移民"

上面班垃圾5毛搵旺角暴動黎比

柒撚夠未,一個係自己地方既居民,一個係外來難民入侵他人國家

難民向美軍掟石可視為向美國宣戰

你班5毛真係唔識架喎

佢地係難民黎架咩

Logic零分

雖然開槍好合理
不過就大把材料俾fake new作新聞

臭閪支那賤蛆
講吓美國政府點黎，香港政府點黎
講吓美國政府老闆係邊個，香港政府老闆係邊個

邊個政府會導致用石頭殺人係本質上有分別？

臭閪支那賤蛆
講吓美國政府權力從何而來，香港政府權力從何而來

最大分別就係美國本來就係一個可以對非法闖入者開槍既國家

唔好話國家
某啲州份就算你只係入侵私人土地
owner已經可以對你開槍

不過支那人慣咗打自己人=人哋打外人
咪覺得冇分別

我都好想有人日日企係羅湖開槍射殺落黎香港既支那生滋狗